認真 有冇試過樣衰到想自殺

點解要係我 屌你老母

儲錢整容好過啦

樣衰唔係罪
冇錢整容就係你嘅問題

點樣衰法先⋯⋯
近呢2年見好多中下樣男仔都媾到女喎

點樣衰法先？
如果係皮膚唔好可以試下做彩光
鼻孔太大可以試下做鼻手術等等
多數情況下都可以有得救

溝唔溝到女好次要
個人平時談吐都好冇信心
係呢排戴口罩先好少少

去搵鬼王畀啲信心你

做gym補救吓

認真答你
我以前70～80kg時都成日咁諗，直到近年搵到方法減到變正常體形，就發現成個世界唔同左

大部分人係好衰架，好睇樣，但你因為咁而死，對佢哋係冇影響，甚至幸災樂禍tim

既然都有死既決心，不如盡地一博改變自己啦，要死都借錢整完容，開心過先死啦，傻豬黎既

我係

咁你有冇試過偏激到畫花自己塊面 等自己變成一個徹頭徹尾嘅醜八怪

每朝起身照鏡都嚇親自己
之後決定每日都返工行街去玩去食飯
用個樣去嚇人

搞咁多野不如儲錢去整容？

韓國走一轉，台灣都ok
最緊要千析唔好貪平

麻煩
一潭死水嘅心邊有心思做啲咁嘅野

只有曾經學人化妝襯杉之後，化完望一望自己個樣，覺得醜人多八卦，咁努力都係出去獻醜

我想 但唔敢

你係仔?
仔唔怕喎, 好多人又冇樣又冇身高又冇錢,
反而拖住個靚女, 我諗係佢口才好勁
自殺自殘好痛架
試下做gym練大隻丫, 可能會俾到你多啲自信呢
男仔有自信吸引好多架

點唔敢
韓國話晒整容大國，年中幫唔知幾多人整過啦
不過最緊要做多啲research搵啲有信譽嘅，同埋記得一定要買包呢啲野嘅保險
你怕嘅，
就每次淨係整一part仔，唔好一次過大執

笑死

咁又無 我只係想其他人死

其實男仔 做下gym gel下頭 護理下皮膚 襯下衫 個人自信d 唔好閃閃縮縮 一定溝到女 冇女仔會鍾意一個冇自信嘅男人

除咗做gym樣樣齊 都係無女仔埋身

快啦屌，真係想死嘅就死咗啦，重咁得行上黎開po

可能就係爭做gym 個人厚d 著衫都好睇d 你講嘢lum女叻唔叻先

唔知 身邊無女仔無得試
Gym就一定唔會做 好撚gay